謝安琪復出...當我無講過

老公阿聰被無綫封殺，Kay表示不用擔心，工作已有安排。
謝安琪（Kay）昨晚產後正式復工，於金鐘出現商場活動，身形依然圓潤，未回復最佳狀態，Kay說：「未算係全面復出，本來諗住下年中至尾，有合適工作先做。因為早咗復出，加快步伐做運動減肥，係意外收穫。阿聰（老公張繼聰）係運動狂熱，𠵱家有伴。」對於老公被無綫封殺，她笑說：「即刻收到好多慰問，又關心我哋生計，話要介紹工作，唔使擔心，工作有安排。」
有傳Kay以8位數字簽約麥浚龍公司，她即迴避指：「數字好複雜，呢啲數好難計。」之前她呻囡囡學發音只叫爸沒有媽，她笑說：「我已經用咗好多方法，佢都冇叫媽咪，好嬲呀！因為我係全職湊佢，見住我都叫爸爸，可能爸爸係佢前世情人，魅力沒法擋，冇辦法。」
採訪：卓寶花
攝影：林賓尼

邊個敢話佢整過容 臭男人嗰期個樣返晒黎 j開佢嘅死忠召喚

我不入地獄 誰入地獄

Juno開乜公司？

呢個樣咁似啱啱出道慘不忍睹不堪回首嗰個樣嘅？

蘋果照妖鏡都唔識

張繼聰做咩黎？

睇佢ig比人tag嗰啲相都係同呢個樣差不多

條腰

證明佢真係無整過容
Btw岩岩生完 照殺

張繼聰搞咩比人封殺

照j

tvb嬲左佢老世

睇kay細個啲相就知佢唔洗整容啦

好似串TVB

短髮無咁正

生完未瘦番好正常

串乜鬼，係佢簽左比蕭定一，蕭生同大台有利益糾紛

簽左間同tvb作對既公司

佢唱片公司？Sillything？
Juno好似好錫啊Kay

岩啊 生完之後再大波啲

好似stephy

雖然無左張繼聰
但好消息係欣宜都封殺埋

個個都寸cctvb架啦 on9

唔好講咁多，謝太謝生加油

正評

咩樣都照J

謝生又無錢開飯

當我講過

係條裙同髮型出事je
生完仔對奶升幾cup 我要呀

對眼妝出事
初出道時對眼都化得好衰，唔對稱仲斜斜地
而且塊面肥大左，

但照樣係女神
因為佢係少數講人話的藝人

佢老公做乜撚被tvb封殺？

個樣夠復古 我鐘意

做老婆都係一流

蘋果照妖鏡

收檔啦老女人
過撚哂氣
你呢個年紀好應該收山
一係就唱啲懷舊師奶金曲啦
唱歌又唔好聽
面又浮腫

好撚正啊屌

J你嘅汪呀姐啦

出道有段時間化妝好差
又cool緊牙塊面漲爆

屌 係學生妹呀

人老咗走哂樣啦都

我有畀你屌架！=瓊狗

仲要有奶

估唔到謝安琪d垃圾打手過埋黎連登